每晚臨瞓前都同ex講good night

雖然佢一直都係單剔

咪用我ac開post啦屌

仲要每朝醒嘅第一件事係睇下有冇覆

車頭開

以後同你講

講早晨

樓主好有禮貌 係好男人

咪咁撚癲

樓主大波絲打

你個仔冇人認頭呀？
登蘋果連儂牆啦

落咗啦==

如果佢block咗我 我都會咁做早晨都會講

sis是癡情好女仔

被冷暴力了比佢block唔block都一樣唔會覆你

女人唔需要男人都可以活得好精彩 加油sis

想見你？

係咪有精病成日ff 自己女

別再想見我

係咪有精病成日ff人哋男

有棍

唔信你就咪柒問啦

問下姐 老羞都冇乜用bye

呸！(cunt!)

單剔隔絕我跟他封鎖了嗎 沒對話
十四天 大概足以證實他已狠心離棄
何以將我消失 不再說起

唔關我事 我a0

俾#2 hack ac

之前以為世界末日啦

我都想佢blk 咗我 可以用嚟整個備忘錄
而家差唔多隔幾個月又搵我講嘢 雖然無點應過同拒絕咗佢一啲要求 但仲係係咁搵啲籍口搵我
利申已經放低好耐

樓豬好長情

傻豬嚟嘅

自己send畀自己咪得。。。

出名長

點止啊 仲會有咩都send俾佢同佢講 好似以前咁成日同佢傾計

我都會做緊咩 掛住佢 想抱抱 講哂啊

我好少少 藍剔

你個ex都長

個人

搞佢！

我都block咗個Ex好唔想，但一定要咁做

中斷聯繫了嗎
在螢幕裡牽掛 單剔 隔絕我跟他

點解要咁做

我見到佢就會好心痛，block咗佢WhatsApp，unfollowed 佢ig Facebook ，分手嘅時候佢都話想繼續聯繫，但咁樣我會好痛好痛，唯有咁做，俾我習慣無佢

我都block左佢，之前自己做左半個恐怖情人，有message煩佢，幾掛住都一定要忍手，比佢過幸福生活，但重未move on到，只能夠減少諗佢，唔睇佢野

點解咁絕 點解唔接受返佢

係佢要分咖，但佢想keep住朋友咁，但我真係唔得，望到一個對住7年嘅人，突然係朋友。個心好撚痛！唯有等我慢慢放底，先去諗朋唔朋友。

可能人地都後悔同你分手呢 一齊左7年 比個機會大家啦巴打

我都係咁好想揾佢，但知道唔可以

佢話分手嘅時候，我cool過好多次煲。
仲好記得個陣一齊嘅時候，佢成日講笑，話有一日佢分手，我一定要用盡力去挽留。
到最後我試盡之後。真係分開個陣，我摸住佢個頭講咗聲 我盡咗力。
之後大家都爆喊

仲好記得個陣一齊嘅時候，佢成日講笑，話有一日佢分手，我一定要用盡力去挽留。

知你sad
但係叫你個ex收收皮啦

@imissmyexsomuch

辛苦你啦巴打

每晚臨訓前都同ex 講good night

屌

你點知係佢

唔知 我9up

話咗係車頭開

個post得我哋回

mm原來我有留言添

佢即刻仆入嚟認

樓主咁長情
下任好慘